外媒：新疆再教育營維吾爾人被迫從列表選罪名

大家想好選擇沒？

幾自由喎
有得選

真普選

香港仲衰，黑狗律政鳩砌生豬肉

德國婆：我唔知我睇唔到

不如14億人投票, 投吓入乜罪啦

直接民主

阿叻

強大國家

其實關德國咩事??

德國幾時做左世界警察?? 要拯救全世界被逼害既人??

邊期？想睇